內向既男仔鍾意人係會點？

係咪會一直收收埋埋係個女仔面前扮無野，永遠唔會做主動

傻笑 好似係

要睇內向到咩地步

係

扮無嘢

會為左個女仔做主動

總之會做埋啲好撚odd 嘅野 利申內向毒撚

會好內向

日日會對住張相劣鳩

會打飛機

其實被動到一個點就會做番主動

利申 內向男仔

會避佢

會好多野都收埋收埋
未到最後一刻都唔會講
出到嚟見面醒唔起想講嘅野

你係內向男然後無鍾意過任何人？
咁咪永遠a0..
不過個男仔睇落真係冷漠到唔會鍾意任何人咁

成日望佢，見唔到會掛住，見到會避開，佢喺唔會主動，令人覺得冷漠，其實內心唔喺咁諗，好想有多啲互動但又唔知可以點，成日睇佢status 相處時好怪唔同其他人咁。咁好易會錯過

利申: 內向仔，原諒我當初咁被動懦弱錯過

我自己會係咁望佢

偷望

真係對住鍾意既會變主動

可能係你睇唔出
一大班人既話睇落好冷漠
如果只係得鍾意既人獨處係會主動 d

不過所謂主動 d 其他人眼中可能只係好普通既行為
連鍾意緊既女仔都唔知係鍾意緊佢
只有佢自己知道

對人都有興趣嘅咪主動少少俾d signal 囉～
錯過左就無架啦…

一係更主動一係更內向

勃起

想主動但擺脫不了尷尬氣氛

咩都唔會做 等到對方有意思開聲問先會講

你係咪佢黎 快啲一齊做主動

成日都覺得主動搵女仔好厹，好尷尬

主動搵睇下個女仔抗唔抗拒先囉
其實狗唔厹女仔識睇 有啲擺明就係女都聊

唔係你同事
絲打自己主動啲好過啦
內向仔主動咗都係冇乜料到

內向既男人拍拖
平時好少講野
但會特別鐘意攬/挨住你
仲會周不時流露出心痛你既眼神

內向既男朋友真係好吸引

好撚正
不過我發現左原來佢係對外人先冷漠 熟左之後仲多野講過我

WhatsApp 同普通朋友無分別
得閒可能會約下你去街
見你無咩反應就會自動收皮

會成日偷偷地望住人

會成日好想搵人 但係又驚煩/嚇親佢
覆句message又會諗勁耐 因為好驚打錯野 又或者dead air

一樣

仲要好主動果隻！完全會遺忘佢本身係內向既人

會慢慢接近你，但可能會慢到令你忟

係 仲主動到有d笨拙

有時好似小朋友咁咩都講一餐 有時會似成熟既大人會默默咁呵護你 好冧 其實內向男仔係寶！

無人珍惜

依位巴打講得最中

Thanks 因為我就是

如果真係對人有興趣 不妨踏出一小步 同人認識左先 唔洗好主動好主動 真誠既 慢慢會被人發現你既可愛！

努力緊，同唔會再打算放棄 多謝你

客咩氣 內向男仔通常都好暖 加油 實得

好怕比女仔覺得自己講嘢悶 無聊
有時女仔唔開心想tum又唔知點tum
想主動啲但唔知點做

中哂 同埋一大班人面前會同你保持距離 扮哂野 但其實好想搵你
會特別對你好啲 但唔明顯
暗地裏好關心你 睇你嘅所有野 status ig bio

利申: 內向水瓶仔

啱 我都喺水瓶仔

係真內向既話根本唔會有異性朋友你收撚皮啦on9

咁就好難分佢係鐘意定點
不過我自己覺得，內向會主動搵異性，仲要個個禮拜會咁做，已經八九成有d嘢

仲要唔好以為做d嘢好小事，你睇返佢點同其他異性就知，好多嘢內向男係唔會做。

無啦啦搵你，可能已經經歷好多掙扎

如果內向男發現有異性中意自己會點？
會唔會避開對方

利申：追緊內向男

睇樣

內向男通常臉皮好薄，你主動還主動，千奇唔好懶係搞笑咁講d相反說話，佢一定會當真。
發現有人中意自己時而自己又中意佢 會扮無野，唔想比人睇穿，但應該會得閒望下你，比起同其他人更同你傾多少少計。
但如果唔中意你，就會避開你，同對你冷淡d
好似係

agger
唔鐘意你但發現咗你鐘意佢 係會避開

所謂主動就係好似普通人咁同你溝通
無興趣嗰啲係會一句交流都無

利申 內向水瓶

我睇唔透

點解話佢係內向宅?似係偽毒唔係內向男喎

知你schedule特登撞你 但見到又扮唔識 hi都唔講句
留意完你一舉一動 又扮無事發生過咁 估死人咩

我講自己啦
試過知到咗個女仔鐘意我
我之後就慢慢疏遠咗佢因爲我當佢朋友
真心係朋友所以唔想佢浪費青春時間
我覺得
就算含蓄表白
加埋你地平時相處都應該會feel到
內向啫又唔係智力缺陷
如果前設係佢feel到
咁佢扮冇嘢我覺得可以視為默許

你形容果個人幾似我,不過我知你唔係佢
因為果個人比我既感覺係未必會鐘意我
好多時想對佢更好,但基於普通同事朋友關係
唔會做太過界

會錯過左

咁唔係我了
我同佢只係同事關係 連朋友都唔係

我同佢都唔知算唔算係朋友
剩係放工私下約過一次食野
平時最多WTSAPP下咁

我都係咁...好驚比人發現自己鍾意左人

本身都相識 但近來先有傾計
睇得出傾計時佢會緊張 但我地都有傾有講
之後佢見到我都會主動say Hi

但係
唔知係咪因為我地利益同身分關係
佢好似發現我中意佢 就開始想避開我

搞到我都唔知佢真係唔中意我
定因爲身分先避開我

內向vs被動

其實可能內向既人唔止內向都好自卑呢
避你只係未知點面對你
又可能佢無避你 你自己諗多左呢

利申:內向自卑毒撚

打J

佢唔知你感情狀况
係唔會主動

俾多啲signal佢 可能會好啲

如果你冇表示 我係會不主動 當普通朋友

中晒 ching
我都係水瓶
以上內向特徵 同埋你講個啲都中晒

內向同自卑毒撚唔同架

呢個真!!

我都覺得 但唔主動就一定無機會

有時其實對方就係等緊行前一步 唔主動就會miss左

可能佢完全無當你係一回事呢 全部野都係自己一廂情願

無錯 我依家就係咁覺得

仲會驚講左出口會連fd 都無得做
最後不了了之 我係垃圾

55波 中左就得 唔中就

內向既，會鍾意人都唔會表現出黎，一陣對方完來唔鍾意自己咪好老尷

重要差唔多肯定對方100%都鐘意自己先做主動

平時扮到唔care你咁，但私底下會跟蹤你，知晒你d野

多數唔敢去主動溝鍾意既人 只係能夠日日係度望佢留意佢 唔會敢約佢去做D乜 最後人地同你傾多幾句計對你笑多幾野你就以為自己有機 跟住就打蛇隨棍上去表白 最後收好人卡 話想專心讀書 唔想拍拖 利申:親身經歷

唔緊要啦

除左外向內向
仲要睇埋個男仔有無自信

會成日偷望妳,見到你就會覺得好開心,但就搵唔到理由同你傾計,就算有都驚搵太多會令到對方覺得自己煩,有好多時都好羨慕點解自己唔係好似其他人咁,可以輕易同心儀對象有講有笑.
但我認為幾內向嘅人都會用盡一切嘅努力同勇氣同心儀對像傾計

雖然内向,鍾意獨處多個同一班人一齊,但如果可以嘅話會畀你永遠走入佢個舒適圈內面.

會好似我咁 日日追你d post

樓主係咪講梗我

唔主動，好淡淡咁慢慢滲d關心俾呢個人混熟
熟左無feel就慢慢等
有feel就會主動踏出一細步一齊去飲野或者睇下戲

利申︰所以一直等人溝，一直女友都不是我的最愛

咁你係咪拍得好辛苦

鐘意親既女仔都有男朋友

加埋自己廢毒 唔識主動開topic講野

雖然有一次曾經鼓起過勇氣
問個返pt識既女仔拎電話fbig
希望可以繼續傾落去了解下
但係實際上我d對話好冇內容
問佢呢排點呀 返工如何
怕佢遲唔應 又怕佢悶
到之後發現佢有男朋友

直到最後 我問左一條問題
佢直情唔答我
就知道我可以收皮了

你問左咩

係條yes no question
hea答個55都好丫

不過都冇下文了

幾年前都試過好主動咁去搵個女仔
Whatapps佢 見到佢又主動搵話題
但係就連hea回下我都冇
過左一排跟住我就自動收皮
傷心左大半年
到左依家我都唔敢再鍾意人

利申：臉皮薄內向毒撚

傷心咁耐

點先唔咁淆底？ 我諗我錯左好多次機會

真係會傷心好耐

我覺得可以睇吓個男仔對你
或者對其他人有無分別
內向型用言語表達係差啲
但點都會守護鐘意既人
眼神接觸係好好既明示
唔夠既可以成日搵佢幫手覆check
佢一定樂意幫到底同做得好
所以女追男易好多
因為有好多方法唔會比人話狗公
但平時溝通就唔好太霸道同強勢
內向都係鐘意純品乖乖女
否則會破壞形象嚇走人

算吧 一直都冇應過我機
我唔係好識表達 只能行動去守護你幫助你
我知你去左旅行 唔知有冇記起我
部switch仲係你度 叫你還機都冇勇氣同你講

仆街你係咪我嚟
好後悔唔一早主動啲

主動咗又如何
內向人主動都係尷尬feel
講嘢相處唔叻
不過...唔主動又真係等運到
我宜家同自己講
兩邊都係屎不如主動搏一搏

或者人地就係等緊你開口

絕望邊緣 越大隻越抵錫
兩位絲打我係咪識你

主動咗
死埋

我覺得了結左好過屈住屈住

真正內向嘅人對住心儀對像(其實對普通朋友都係)根本唔會做任何嘢引起對方注意, 最好直情唔好有任何交集, 大家當大家係透明會係對內向嘅人最舒服嘅狀態

我係咪好嚴重?

利申 A0

#metoo

徹底放棄 佢既冷淡搞到我心淡哂

應該係好被動，又好想對方主動搵自己！但佢心入面係知要主動出擊先會有機會發展！

如果佢搵你 你會點

一開始會懷疑自己喺未鍾意你，喺未真喺有feel。成日都自我否定，覺得自己襯唔起自己心儀嘅人，但又死唔到心，不自覺就會掛住對方，間中又自己ff下同心儀對象拍拖嘅情境。

平日係你面前扮無feel，通常扮cool，對人好似愛理不理。極端啲可能間中扮下癲佬，同frd一齊圍威喂。其實自己根本唔識去搭訕，唔係太識擅自去搵異性傾計，覺得自己就咁行埋去會比人當做狗公/怪人。基於唔識接近人，唯有係遠處觀望，間中接一兩句。

如果幸運嘅話add到你Snapchat/IG，就時時追status。初初add完淨係睇唔敢覆，直到你私下msg佢，先至敢主動覆下。有時睇完你嘅status會問多幾句關心下你，希望同你打開話題。傾到咁上下會因為驚你悶而嘗試轉下話題，但又覺得咁樣做好似好奇怪，於是自己糾結轉唔轉話題好；話題結束後唔敢繼續覆，驚自己講完dead air好柒，但唔覆又好似好無禮貌咁，於是自己又係度糾結覆唔覆好。

心態一直自欺欺人。平時係其他人面前扮到好冷漠，其實私底下成日關心/緊張你；可以喺其他人，甚至你面前話自己唔鍾意你，但其實一直都係講大話；有諗過同你告白，但怕咁樣做會影響到你，又唔敢賭上同你建立嘅感情，於是自己收自己皮，寧願留守係你身邊守護你，維持依家嘅關係。

利申：內向男一個

Lm

我就係咁，但都逼住提自己要主動少少

利申：內向絲，遇上一個比自己仲慢熱好多嘅內向男

會成日好想message對方，但又驚覆太快太密會煩住佢，佢唔覆既時候就係咁望電話睇佢覆左未。
見到面，會成日偷望佢，有好多野想講但又會一片空白，咩都講唔到，搞到比人既感覺係好似唔想理佢咁
有少少身體接觸會開心但又會緊張到避開佢

唔鐘意既人鐘意我就直接黑面+避開

利伸：怕生+怕羞+內向
除左講工事/好熟既朋友，平時都唔太敢講野，搞到成日比人話靜/斯文/溫柔

屌你仲乜督我出黎

我唔中意嗰d又唔會直接黑面嘅 但係真係唔想同佢講野

利申 內向男
從來唔會主動whatsapp女仔 有D女仔仲話我似唔中意女 但其實有女仔主動搵我會好開心 所以如果你真係中意佢 可以多D主動搵佢 俾多D明示暗示佢 等佢有番D信心（好多時唔搵女都係驚衰）咁我諗佢就會慢慢做番主動 前提你唔好係暗瘡肥婆

有冇人係連send條message或者po個ig story都諗過度過，諗晒所有有可能會發生嘅後果，覺得冇事先夠膽send或者po

對住佢會變外向

咁樣好辛苦wo 平常心啦
雖然會好想俾嗰個人睇到

唔係暗瘡肥婆 不過都唔係佢鍾意既類型架啦我諗
雖然佢都唔係靚仔
佢完全對我無feel咁 主動搵佢似會俾佢嫌煩
btw佢都似係無自信覺得無女會鍾意自己嗰啲人黎..

佢對其他女同事都係咁hea? 定對你先係咁？
內向男 係心儀女仔面前傾計多數都係怕怕醜醜咁
回避對方眼神 唔敢直視佢
利申 內向男一名

利申:面屁薄嘅內向仔
平時一大班朋友出街有佢係度都會保持距離,係佢唔知嘅情況下起晒佢底 例如搵晒以前寫過嘅blog 嘗試了解下佢以前係點會鐘意點樣嘅人,好怕會比佢知道咗自己鐘意咗佢同對答之間比佢搵到啲bug位[諗返其實好多好多] 會刻意撞下佢,但見到之後又驚講嘅會悶到佢

自

所以我ig 係空嘅
FB 只有去玩嘅相

唔係
因為唔識表達自己
會直接講, 我想同你交配

試下用message同佢傾閑計無聊野，肯覆就仲有機，慢慢黎。我避係連message都避埋
面對面可能緊張到唔識比反應，正如我話會搞到比人覺得好似唔想理人咁

屌你 係我呀！

會覺得好神奇
不過無呢個可能

會有奇蹟出現

如果
佢由一開始對話時唔敢望你 係你諗野時先敢望
到後來 你講野佢會望你 你望返佢佢又唔會點避
算唔算係好事？ 不過我地係並排坐

會架
你有冇撩下佢

我鍾意左個女仔半年 一句偈都未傾過就畢業了

有無內向巴打可以解答下我呢個情況
我同個男仔識左大半年 佢係好慢熱好內向嘅人
前幾個月佢add左我snapchat同 ig
有時都會覆下我story或者講下佢做緊乜
間唔中都有whatsapp
不過平時相處好似普通朋友咁
但係我留意到佢通常對望完就耷低頭
上堂個陣會睇下我坐邊 之後就成日望過黎
我有比signal佢話我想睇deadpool
但係佢話唔得閒 叫我搵其他人睇
我想知佢係咪frdzone 我

被動狀態
個女仔冇行動個男仔就會冇行動
利申: 內向

所以無拍好一段時間

唔係長時間一齊相處，其他人好難認識我
而如果我知佢唔熟我我又唔會講d咩
我知對方明白我諗野複雜我先會肯講多d

不過可能遇到個真心岩又單身我會表現唔同d
希望

會唔會佢睇到你同其他男仔CLOSE先咁講?

太多可能性

可能佢已經約定左另一個人睇
可能佢已經約定左另堆人睇
可能佢無興趣睇
可能覺得唔係romantic野唔想同你睇
可能暫時個mood 唔係好想睇笑片

唔會 我無其他男仔frd 淨係得佢一個

咁你應該真係無乜機

咪又即係毒撚

如果你主動搵佢 佢嫌煩姐係同你冇興趣架啦 如果對你有好感 至少唔會想終結話題先 都會想hold住個topic

都幾明顯暗戀你 可能果日真係唔得閑呢

咪玩啦,果日唔得閒既大可以改期
佢叫得條女約第2個睇
擺明無興趣

真係？點先可以令佢主動d？

Ok

學上面話 真係太多可能性 唔可以斷定話唔中意

要你主動D 同埋俾多D明示暗示 多D讚下佢 類似咁 咁應該俾到番D信心佢 遲下慢慢佢就做番主動

我再試下啦 唔該巴打

內向嘅人好怕人地嘅閒言閒語，尤其是係一啲好撚八卦嘅同學或者同事，佢地就係驚依樣野所以先諗過度過

同距講 今日月色好美

我覺得係兩樣野黎

呢個post睇到我
同朋友講冇人明，睇到呢個post先發現原來咁多人同自己一樣

見到鍾意嘅人只會默默咁望住佢 ，
連同佢講野嘅勇氣都冇
覺得自己配唔上佢
如無意外，個女仔一世都唔會知道我鍾意佢。

ig 又唔會點諗 (因為好少公開私人嘢)
但 msg 真係諗過度過
好驚打錯一句佢嬲左我或者覺得我好戇鳩
成日都想打啲野氹佢開心刷存在感
又想畀位佢延伸話題 (自以為)
約佢出嚟做正經嘢都好驚俾人知俾人講

係 的確 仲要好完美咁扮曬野自己都呃埋

平時一大班人有男有女
雖然唔算話好多野講
但有時都會搞下笑 講d鳩野
一去到同有好感既單獨既對住就會靜好多
冇咁識講笑

有時會主要wtsapp sc有好感既人
或者ig dm佢
都就算好好傾都好
但就係唔敢單獨約人

平時一大班人有男有女
雖然唔算話好多野講
但有時都會搞下笑 講d鳩野
一去到同有好感既單獨既對住就會靜好多
冇咁識講笑 唔係好識開話題 hold話題
不過有時人夾人啦，有d都會幾好傾
冇點dead air

有時會主動wtsapp sc有好感既人
或者ig dm佢
但係就算好好傾都好
見面互動幾好feel都好
我就係唔敢單獨約人
唔識得突破去進一步發展

我唔想咁撚毒咁撚內向呀

一下一下插入去

社交能力遠低於常人

同其他人比，佢會對你主動多少少（但用對正常人嘅水平嚟講，佢只係做緊d好正常好普通嘅事）

個情況超老濫 坐係格離又唔傾計
而家離遠偷望佢舒服好多

我明吖

幻想佢做自己鍾意做嘅事或興趣

e.g. 玩樂器

我最近都鍾意咗個內向男仔
我嘗試借話題wtsapp佢，有時兩個鐘後覆，有時五個鐘後覆，有時隔咗一日先覆，last seen明明都係我message後嘅時間都唔覆，所以我知道佢對我無興趣，於是都放棄了..

但我仲係唔死心，仲係好鍾意佢

會經常性性幻想,不過沒用啦,都係唔感表達自己

可能佢唔知點覆你

我唔敢自作多情，如果一個男仔要你搵蛛絲馬跡係鍾意你嘅證明，我覺得佢唔係鍾意我

有時真係太內向而唔知點表達姐 或者佢都有興趣㗎 你再試下 既然你仲咁中意佢

可以點樣試

佢同我講佢唔識覆都會好唔開心
明明都搵曬話題比佢⋯⋯唔係內向，只係對我內向啫
已經準備放棄了

會唔會對你怕醜先唔識覆

呢d藉口黎既啫
真係咁上心既就本身唔主動都變主動喇

利申 同緊自己講

八公八婆就係人都怕喇
學生時期俾人講好少事 反正小朋友玩一排就厭 細細個講得多可能有驚喜
但工作地方閒言閒語太多絕對唔係好事 一定影響工作情緒 上司對你印象
除非肯定大家有意思 唔係一出事真係唔係你走就我走 要搞到咁不如忍住乜都唔好搞 始終成年人係有思想出咩事牽連甚大唔係一日半日可以無左件事

點樣嘅女仔可以吸引到內向嘅男仔？
我試過問我鍾意嘅內向男，你鍾意咩類型啊？
佢好似嚇左一嚇，過左一陣先話冇咩特別嘅類型鍾意..

我之後就話我知你鍾意咩類型！（我之前向朋友八過，佢以前鍾意過咩女仔）佢話唔係喇，嗰個好多年前喇

我其實真係好想直接問，咁我呢類型女仔呢？
但好驚問左連朋友都冇得做

你咁問可能會嚇走佢

鐘意咗個內向男仔 但佢好似唔太想拍拖
初初識佢嘅時候佢勁主動揾我msg
但而家好似我主動啲 佢少咗揾我
佢夜晚唔會hea覆 陪我傾到3點4點先瞓
佢話自己有鐘意嘅人 明明無common friend 都叫我估下
但其實佢好似唔太想約我
咁點睇佢係咪鐘意我？

所以我求其扯開話題就算
進可攻退可守好重要
如果唔係，太直接就會搞到好尷尬

男仔陪你陪到凌晨都應該係有意思啦
你再比多啲signal佢啦
睇下佢有無傳啲曖昧嘅說話比你

無意思點會陪到你咁夜
佢叫你估係咪想你講你自己

我都係咁諗 又驚自己諗多咗
但我主動想約佢出去佢都唔出去喎

好過被已讀不回

我有個鐘意既男仔，識左幾個月，見左幾次，佢正常啦唔算好內向，但我地隔幾日先text + flirt 對方...我諗住聽日見佢問佢對我係無feel, 點睇？

利申：驚佢係player, 我最真d人對女無意思但又flirt人

要睇下佢對其他女仔係點

暗戀會抑鬱

識得既，會係咁聊佢講野
唔識得既，會暗地裡偷望佢

利申：內向男

岩

Agger

會扯到恆

肯熬夜陪你既十成九都有意思

一班人出去
返歸嘅時候想話叫個女仔返到屋企講聲
但又唔敢太明顯畀佢知中意佢
特登走去Sc埋其他一齊出去嘅人
成日想望佢又驚畀佢發現
暗地裡做Research想知晒佢啲嘢
但真係對住嘅時候完全唔識講嘢
明明同其他人都未至於
有次見到佢舉起電話以為Selfie點知Sc唔係
就msg佢話咁靚點解唔selfie

佢試過無啦啦望實我
（我竟然On9到問佢望咩 屌早知唔出聲同佢對望下好過）
又會有少少時候啲話題特登燒埋我度
但係覆Msg又時快時慢
有時明明Wtsapp覆咗grp都唔睇我sc
試過望到我啲相讚我幾型呀 但似講笑

我知你有上連登 畀多啲明顯啲嘅暗示我畀我知自己有冇機好冇

內向仔暗戀人有樣野一定中
經常性長時間偷望暗戀對象
望到已經好開心
一畀個女仔望番轉頭 就好快轉移視線
避開眼神接觸 唔想比人知自己暗戀人 由其係對象本人 好似做錯事被人捉到咁

內向仔基本上係情感初哥 想知再講

話佢係雞

鍾意左個內向仔, 可以點做?

藍絲？

入番正題 內向仔有冇鐘意其他人先

你對個內向仔知道嘅感情狀況越多越好

冇得一概而論，內向都有分好多種

有Ｄ係冷漠型，完全唔識表達自己既情感
有Ｄ係怕羞型，講野頭ＤＵＰＤＵＰ
有Ｄ係厭世型，比較難對身邊既事物提起興趣

但無論邊種我都覺得應該要你做主動，同埋要講到好明。

幾種轉黎轉去，好視乎個排諗乜

係，仲會有ＭＩＸ埋一齊既情況。

同埋內向仔既心理構造比起外向仔復雜好多。

成日同內心對話 小小野就放到好大 係咁乾煎自己

同事就難搞DD 始終成個office咁多女 進取D女嘅化恒晒個妝引人望

睇下佢望你嘅反應你似唔似係內向仔心上人先
可以好肯定同你講
內向仔多數係鐘意某D特質嘅女
(包括樣靚在內 可以好多種)
中左個D特質先會集中留意
其他女仔最多望幾眼
唔會特登望 對無企圖嘅女表現未必內向 可以好從容咁對視
內向仔 如果暗戀一個人迷左落去
就算有其他女向佢表白都未必會受
除非表白個女仔對內向仔而言更吸引
所以有時內向仔好犯賤

冇整member

三種合一又點計

不過厭世又唔係真係咁厭
怕羞又未至於頭dup dup
冷漠唔算 只係唔識明顯啲咁表達自己

有冇被動內向嘅人喺度 一方面好想擴闊自己嘅社交圈子 但係又好怕融入唔到 會想人地聊我講野 但係又怕人地太熱情 會嚇親

高汁post留名學野
利申 內向巴 每次都失敗

唉

厭世型

三合一型係咪天煞孤星

you are not alone

唔知點解好似好難鐘意人咁

三合一就係好多內心掙扎想做又唔敢做嘅poker face stay cool

厭世型應該點應付？
不斷主動地煩住內向人會唔會有反效果

想知詳細D
A 你同佢靚唔靚仔靚女
(外貌你吸引佢 定佢吸引你先
字裏行間我覺得你未識佢已經搭晒糖 )
B 點解你鐘意佢/開始留意佢
C 點令你覺得佢寧寧舍舍望你一個
而唔係office見個個女仔都望下
(正常男仔唔係暗瘡大肥婆
只要靚DD都會望下係好正常
當office 有十個女仔 有一個靚
五個平均以上 淨低四個小美麗
正常男人都會集中望一加五個女仔度)

答住答到嘅先 盡我能力試下理解個男仔心態先

內向仔表示近幾次有feel既女人都係有男友或老公

我心死了

煩?絲打覺得有乜野可以煩到佢內心入面而唔係畀佢敷衍呢???

內向形嘅心理構造同外向人好大分別
特別係判斷距離感方面

邊type內向形嘅人都好
內心點都有個comfort zone 係度
真實想法只會擺係comfort zone度
不斷同自我對話 係咁問自己
一般而言係唔會比人掂到最底層嘅想法
(由其係唔敢同熟人講，反而有機會同陌生人/陌生網友透露部份想法)
極端D嘅會好兩面人 殼外反應殼內想法可以差好遠

內向巴學內向仔鐘意人咩反應
學黎有咩用
內向仔點會唔知自己諗咩
除非hehe

不如講下具體情況

當局者迷
有時唔特別留意真係唔知自己有咩可以改善
鍾意緊人嘅時候就做出左好多反常嘅事
做到唔記得自己骨子裏都係內向撚 搞到自己好撚矛盾
到最後都係唔知自己做緊乜鳩

我都試過
日日偷偷地望個女同學 對眼好似畀攝石攝住左咁 望左半個sem都唔肯定 係咁問自己係咪奶野鐘意咗人

巴打我同你一樣
望住人望左成個sem
最近project有機會有d交流 諗住r下水吹
又開始懷疑自己 覺得自己厹 擔心對方覺得自己煩etc
然後自摺 收埋皮
開始埋怨自己臉皮點解唔可以厚d

樓主係邊區返工咖？咁似我一個識ge女仔ge現況ge🤔

樓主幾日無回 試下覆回quote番樓主

內向仔追女如果個女仔無興趣 100%收皮 仲有80%以為個女仔咁啱鐘意自己
女事主：瞓啦柒頭 死毒撚以為自己邊個

你就係內向仔？好中

事實就係咁難受

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人
呢篇潮文每日睇一次提醒自己

屌上面張圖唔記得較member
咩叫你就係 世界上咁Q多內向仔 識三幾個有幾難姐 寫晒係塊面度 唔係內向仔都知啦

我開Sem以嚟一個內向嘅都識唔到
不過都啱啦 我又內向佢又內向點識

識唔到但係肯分到囉

都啱 照下鏡就搵到

巴？ 識黎做朋友就無咩難度
要hehe就完全唔知啦

D絲打唔見晒 變左內向南生圍
明明幫緊d絲打諗計溝下內向仔

啲人內向起上嚟講十句先應一句 好難熟架！

溝到或者放棄掛

希望唔係覺得要諗咁多野好麻煩掛
幾支公推左成版幾兩版
睇完內向仔內心嚇走晒都未定

不過好想知究竟咩類型嘅女仔
會鐘意內向男仔

唔係我 我經已放棄左

貪得意

睇要幾熟啦
十成熟唔好話朋友 老豆老母都唔Q得
普通日常交流咪又係一般毒撚咁
有共同興趣又傾得埋 (唔好扮熟 )
一路keep contact咪得囉
就我所知內向仔對朋友係
人敬我二分我敬人三分
做普通朋友仔唔會太難
(難得過要女神冧內向仔仔？ )

我識嗰個幾乎唔出聲
女神

同樓主個say sorry
少女心事post毒到變左南生圍邊爐
介唔介意講下之前鐘意個男仔D咩
前面冇追post

樓主就係頂唔順嘅例子
太多內心戲 又敏感 成日顧影自憐
load有排都未應機
始終過唔到鐵達尼極限
要收兵掌握方法就好易
但存心想發展成情侶
母性同耐性缺一不可

唔係頂唔順
係知自己唔係佢杯茶 所以自動收左皮
事關佢後尾係直頭憎左+睬我都費事咁

鍾意係因為一開頭返工 佢係咁幫我又好細心
覺得有佢係到好有安全感

咁而家呢

內向仔仔唔係好計較D舉手之勞
可能見你柔弱小小就問下你洗唔洗幫手 想幫就幫 有D風度嘅就會幫人開門 頂門之類
對部份內向仔而言係禮貌一種
並唔算係咩付出 睇落有小小似中央暖氣
反而你要佢畀錢可能仲緊張
唔可以用黎判斷 佢鐘唔鐘意一個人

對無惡感嘅陌生人好放得開 好多野可以分享 反而入左佢社交圈就開始有顧忌
怕你亂講 所以最憎四圍講嘅八婆八公同懶熟/恃熟賣熟嘅人

點憎同點唔睬法 未必係你咁諗

內向仔係好易追到手
只要女仔唔介意做主動 想點追就點追
女仔一方唔洗諗太多上面嘅內心戲
等個男仔自己煩就得
真心無呃人

寧願一世單身都唔會做主動個個
再加埋自卑呢點的話
就算有人追都未必會受
怕累人累物

exac7ly
我後尾先發現佢係對個個都好體貼 好幫手

有人追未必受
內向仔捨得反抗咩

佢點憎你法先 隻隻內向仔90%
成份係綿羊仔黎
憎人好少憎入心 記性幾好都有
就係唔多記仇
成日畀人搵笨柒

之前有講佢點冷淡法 不過算了不想深究 已成過去

睇晒你講過D野lu
就咁睇落似啱啱返新工一排
就覺得同事對自己咁好係對自己有意思
唔洗幾日就好掛住個同事 折磨自己幾日之後極速覺得無機放棄
講內向你都唔少

我睇佢之前未必係完全無意思嘅
不過你話放低左就 無所謂啦
就算個內向同事以後突然對你上心 到時你可能轉口味都未定

補: 之前有可能心急得濟都未定

唔講得太明顯，佢都有上連登
佢好孤僻，唔鐘意同人來往
有幾個朋友但都好少同佢地約食飯
感覺似係其實識得social但對於交際都看不上眼咁
日日都有keep住同佢wtsapp，唔算覆得好密
字眼上feel唔到有特別意思
同埋好耐先見一次所以完全評估唔到佢對自己既睇法
但我唔敢主動約佢

Your face your fate

你鐘意佢D咩

岩

利申內向

講得好中

邊忽好中
話你都係內向？？？

我鍾意到放棄佢嘅過程真係咁

諗野好單純
易信人
唔識交際既時候/個孤僻樣好可愛

唔好ＦＦ人地鐘意你啦

真係鐘意嘅佢啞嘅唔識講野，佢都會識拖攬錫呢Ｄ野

我逐D問 方便你講清楚D
可唔可以透露咩關係要好耐見一次

個段時間佢比第一次見你有冇改善儀容 急於表現自己咁

*相比

屌諗番轉人地畀左好多次機會我

D絲打係咪放棄晒

絲打係畀人扮cool定係扮cool

匿埋諗住你打飛機

我同佢都扮cool 我主動笑，佢都會笑

絲打有幾肯定個男仔都暗戀緊你？
嘅然都係係內向人 一暗戀人就暗戀好耐 唔怕做多D test 試下佢個反應喎

面皮極薄 容易面紅
如果鍾意果個起度 啲fd子又搞鳩佢即刻紅到變關公

糾結到最後一刻先主動約人
當面又唔敢約

會變到好有心思 好想送嘢俾佢 望住佢開心個樣好滿足

平時好多嗲 對住鍾意嘅人即刻大腦短路
心入面好多嘢想同佢講

內向仔獨白

好想知，內向嘅男仔如果鍾意一個女仔，
係唔係都會主動sc佢或者約佢出街？

見到鍾意嘅人即使佢行過都會好開心，但又唔敢主動講嘢，喺佢面前會特登扮無嘢唔出聲，會偷偷望住佢但又唔會做得好明顯驚俾人發現，所以都係用眼尾望，會特登打扮好啲喺佢面前行過想佢留意到自己，面對面時會扮玩電話唔在意，其實好想同你傾計

到最後主動，可惜已讀不回

見到鍾意嗰個會hang機
所以太鍾意嗰d多數追唔到

好難平常心
本身個人已經靜
見到鍾意嗰個更加變到成個弱智仔噉

想識人但係唔知點打開話題好

咁係乜嘢情況下，內向男先會主動少少？

好多唔肯定 通常都係我主動約佢，或者我畀signal 佢約我，佢就plan出去做咩
最近發現佢嘅兄弟知道有我嘅存在 唔知係咪好事
成日都好怕煩到佢

絲?

唔會

完全同意

有一樣好易判斷個內向男仔有冇對你起心
見到個女仔 心動嘅第一樣反應就係不停昅個對象 但怕畀對象發現
仔 女
一路昅女仔
回啤
即縮望等二度扮無野

好似玩狐狸先生咁 好過癮 無得呃
完全係本能反應用晒Dair time 望你
如果佢曾經長時間係咁而你又心動嘅
恭喜你 你面前就係一隻卑微
又對你完全忠誠嘅內向狗 任你舞

好想好想 但唔敢做任何野
最好比permission 佢 一級一級上 想做個級野就起碼有個個級permisson
例如手都拖埋 好浪漫咁 女仔諗緊 錫我做咩仲唔錫我
個男仔係淨係會拖手 腰都未必敢攬 全因為驚你唔鐘意

你最好擔心D兄弟 笑佢唔好FF
笑到佢淆笑到佢縮沙就難搞

我好似變態d
我讀U個陣會專登去個女仔上堂既Lecture Hall附近試下撞唔撞到佢
但撞到佢個陣呢,除佐揮手say hi之外咩春都唔敢講
個人好似變佐石頭人咁
明明wtsapp可以傾幾粒鐘
但真人就唔敢同佢傾
會好刻意打扮自己
又會好在意佢既一舉一動
會成日都想幫佢例如Presentation同組佢唔見name tag會好著緊咁幫佢搵
但反而呢d先溝唔到
有心栽花花不開,無心插柳柳成蔭
無咩feel個D反而易溝好多

咩都唔敢做
真係鐘意既話
最多最多對方行1步,我行2步
太被動

成世人憾事會多到仆街
21歲仔已經覺得人生錯過左好多人
即使平時一大堆人個陣, sd msg 個陣幾正常
2個人一出去個陣就on99 咁永遠做唔到主動

隔住個mon可以同佢傾唔停 好多野講
一出到黎見面就好似啞咗咁

下次見到佢試下先，多謝巴打
佢啲兄弟日日夜夜都想佢有拖拍，應該唔會咁衰

見到面會say hello
再點下頭
但之後會偷望佢
唔敢同佢講野
好想拎佢contact但又唔知點開口好

翻兜lor

機會人制造出黎架啫

I know that feel bro

我都係 好想啲人當我透明

日日對住暗戀對象打J

想問內向嘅男仔，你哋喜歡邊一類嘅女仔？

駁唔到

最緊要靚女

我嘅話一係甜美笑容一係cool cool 咁親近靠埋嚟

原來「笑得甜既女仔」係加好多分，係啱㗎！

平時cool cool地見到心儀男仔先笑/怕醜加仲多分

樓主有冇睇過套漫畫叫i's?

係 我好中意呢隻

巴打有咩心得

無
我鐘意親嗰d都唔會鐘意我嘅

好似S.H.E 嘅hebe咁！

唔熟 可惜大餅面 唔係短髮有機會男女通殺

同意！最想搵內向男仔做男朋友

內向通常都伴著自卑...
鐘意人又唔敢去馬

咪撚玩啦 內向點會撩人，特別係女神，內向只會偷偷地偷望女神，你呢的煩膠還煩膠

各位內向巴絲最近生活點呀

我都仲係原地踏步緊
好似繼續咁樣離遠望住佢就滿足啦

連望都無望

放棄人生

通常女仔見個男仔唔點出聲仲會主動去搵佢去吹水既咩

會日日J鍾意既人

有冇克服咗嘅例子

準喎
試過大學暗戀左五年都無去馬
其實有機會搵佢但一直都無

五年
試過兩年已經想死

有個男仔成日都咁偷望我 我一望佢佢就縮
但係到做野嗰陣 正常對話佢又會同我四目交投
成對眼好似痴實我咁 有幾次睇住佢想輕輕掂我一下 但係之後好緊張咁縮開 我完全唔識分佢係咪對我有意思 佢明明有我電話但係冇搵過我 但係我又feel到佢對我特別唔同 有冇人可以幫手分析下

你搵下佢咪知

個男仔英文名叫咩？

基嘅難講D啦

你試下搵機會捉住佢隻手，比啲signal同睇反應，男人好撚蠢

做咩咁問

真係主動就得？ 借機問野佢急急腳走 又係隔離team嘅 點做朋友

我係

我既問題係 r到電話 有d嘢講 但係我永遠唔知點樣escalate成年事I.e flirt佢， 結果成日亂講野，搞到俾人藍剔 有時又哂好多時間估究竟個女仔既message 有咩含意。 出到黎食飯又唔知點解成日講讀書野 出pool真係咁難咩😫

件,打錯

溝一個應該唔會中意自己既人慘過食屎

問下啫

但係好難搵到機會同佢單獨相處
平時又好少同佢講野

會唔會好尷尬 大家又唔係好熟
又唔知佢係咪單身

唔一定要單獨先得，單獨你做咩都得啦，有機會見到佢就進攻 唔一定講野，用行動，例如借佢手機玩，咪可以掂下佢

試過暗戀一個女仔，兩年間除左公事，都冇其他接觸/話題，平時係pentry見到佢，都唔知有咩話題講，就連佢本身有冇男朋友都唔知，電話whatsapp都冇
直至近排發現佢同另一個男同事行得好密，差唔多日日一齊食lunch(得佢兩個，冇其他人)
我諗應該一齊左啦

其實真正內向，係咪應該連佢有冇男朋友都唔會知，因為你跟本唔敢去問。除左返工返學見到佢，其他時間跟本唔知佢做緊咩

內向男我鐘意你呀
我知你係睇呢個post
好想同你講我鐘意你
但驚你嫌我樣衰

唉好慘 我都係內向金牛 鍾意左個射手女
好想行多一步但永遠怕行錯一步
射手女好似有d暗示但我又怕自己會錯意

試下撩下佢吹水囉
一係借公事wtsapp下佢
睇下佢有無意思想同你傾下

變得外向

係唔主動就唔得 當然首先你要係女人

美少年係咪即係巴

你諗多左

。。。

係, 迫自己大膽d,sense到對方唔想出黎就自動收皮。

利申:內向毒撚

識人唔難, 但要建立深一層既關係難。淨係講識人既話, 其實話題係乜唔重要, 重點係你肯開口笑笑, 講一個字: Hi. 唔好糾結係「講乜」, 應該諗下「點樣講。」巴打加油

但一開發咗就好可愛 肯俾你知佢最真嗰面 又可以好依賴你

內向人留名 成日被人話忽冷忽熱 永遠要有個媒介先熱情到 仲要極怕羞唔敢望住人

同埋好撚慢熱 果時同人做PJ 第4次meeting先開始肯講下笑講多咗野